收ps4

收ps4 正常運作即可